勇男為民除害 與7公尺巨蟒搏鬥爆血重傷

印尼廖內省(Riau)一名37歲英勇男子那巴班(Robert Nababan)為民除害，他在路上與一隻長達7公尺的巨蟒搏鬥，最後那巴班獲得勝利，但也身受重傷，目前正在醫院治療中。

據英國《每日郵報》報導，那巴班日前從棕櫚油植栽場下班回家，卻在路上發現有兩名路人被這隻巨蟒圍困，那巴班見義勇為，立刻發揮為民除害之心。那巴班上前與巨蟒搏鬥，完全不懼怕這條龐然大物，最後那巴班獲得勝利，巨蟒被他殺死，但那巴班也身受重傷，隨後被送醫治療。
那巴班說，他在與巨蟒搏鬥時，手臂遭到巨蟒狠狠攻擊，而他繼續和巨蟒纏鬥。目前那巴班的手臂傷勢嚴重，體力也耗盡，正在醫院接受治療，而死去的巨蟒則成為村裡的展示品、孩子的玩具。（施旖婕／綜合外電報導）

個蛇頭大到咁

痴撚線

咁大條

沒有遊戲機也能玩魔物獵人

睇戲咁
大蟒蛇仲要大過人咁大襲擊兩個人
之後有條友單挑挑贏

哇咁撚大條

好撚勁
條蛇咁大條真係可以生吞佢

大蛇丸都有俾人空手收皮嘅一日

無理由空手

好撚恐怖

好撚似改圖喎 連登仔好心唔好咁撚蠢啦

離鏡頭近咪大囉

比碌木我都抽唔贏

二碌都抽唔嬴

咁撚大條 見到都驚，比咩武器都無用

呢鋪真係芒亨

居然打得贏

咁要太刀

要幾耐時間先可以生到咁大…幾千年修行就咁冇左

何方妖蛇?!

施旖婕

究竟有幾勁先可以殺得死條蛇

攝影效果

真漢子

連登仔就淨係識噝屋企用左手同巨蟒搏鬥

蟾蛇嚟咋

個蛇頭爛晒

我條賓周都大過條蛇啦

貓車

仲大撚過鱷魚 究竟點撚打

屠龍咁 好型

屌 連登仔用鍵盤都扑得死條蛇la

孩子的玩具

哈利波特嚟

大蛇丸

咁撚大條蛇都打得死

屌你成條鱷魚咁

其他村民唔幫手嘅？搞到重傷

黯解咁似香港 啲人淨係食花生

點徒手打
咬鳩條蛇？

人咁高

蛇身咁完整

周處除三害

班村民慶祝緊條蛇同個男人一齊死咗,點知原來條友無死到,偷聽到原來大家平時咁憎自己,所以洗心革面重新做人,最後做咗一個為民請命既好官

萬蛇

勁過武松

見到即調頭走

高登仔時期吐啖口水條野就自己驚死做寵物啦

Lm等睇動保團體出來屌個男人

成龍

好撚假

靖哥哥

Monster Hunter

真係唔死都重傷 咁撚大條蟒蛇

傻西

古有武松打虎
今有勇男殺蛇

到底點殺條蛇

大蛇痾尿

柒少陣啦

畀著係蝗國人
條蛇晨早畀人𢲡去劏開做蛇羹
餵飽晒全村人

冇武器點打
蟒蛇隻抽好撚勁嫁喎

可能係咁用磚，石頭車佢，個頭中兩，三下應該都死得

比翻個手掣我先啦屌

點先打得贏

連登仔用keyboard啪死條蛇咋？

周處

想老强條蛇？

人地講緊周處呀

徒手

條蛇掂地嗰部份blur 左

有無片

叫你細個留心小小上堂 咪唔使比人笑鳩你囉 傻鳩

我都係咁諗

好心唔好咁撚蠢啦

冇文化仲夠膽衝出黎柒

漢高祖劉邦砍蛇起義

其實唔難
用火遁應該可以KO

騎寵

出現了

屌你睇條片唔係咁勇喎

你話係鱷魚我都信

倩女幽魂黑山老妖

又有連登仔話人地打巨蟒一般
係阿係阿
比著係香港 你班仆街嚇到掉頭跑啦

報警都唔記得啦屌你

狗都嚇到掉頭走啦

唔好話大蛇

屌你原來係路人合力打死
佢淨係衝過去比佢噬左啖

其實唔難

居然笑連囝係狗